蕭生可唔可以將時代冰室變特許經營？？？

見d黃店話做唔住

時代d野咁好食

如果變成特許比d人加盟可以救番佢地

佢又賺到錢

有冇得諗

好唔好食其實好睇師傅
特許經營 就算俾用蕭生啲材料 但係都係原先嗰堆廚房佬
其實唔會變好食

咁緊係蕭生d師傅教路 有培訓啦

唔係淨賣個名

食材都要跟蕭生入貨

呢個真，以前紅米好難食

無用，香港d 廚房佬良莠不齊，唔少真係好撚求其

但時代真好食 食材問題掛

做食材批發
平少少賣靚食材仲好啦
同埋黃店已經太多茶餐廳

食過一次咖哩
正
仲有乜好推介？

三眼飯囉必食

都有d認同，煮得好既，自已搞喇，無必要一定埋堆
近排食過佐敦黃圈排屋，唔貴又好味

燒山係一個生意人黎
當年燒山話要收購高登好多人反對

好似係高登網主都唔反對

反而user反對笑撚死

食野係必須既 d人驚人扮黃
有蕭生接受投訴就唔驚

X2，係十分難食

點睇都冇理由同好食掛勾
尋日2點去炮台山果間食左個黑椒雞扒腸仔飯
D汁同個飯凍既，塊雞D肉又老
講真炮台山附近又大澳又龍門又大快活咁多黃店
呢間又唔好食又貴人幾蚊咁
本身都係支持黃店心態去試吓
但講真炮台山幾間黃店裡味道最差係佢

其實做得特許
好似可以一定要人地跟足某啲原則
同埋要每月達唔知幾多營業額先可以繼續俾你做
唔係既話可以收返？
香港既星巴克就係咁
所以之前啲人話要令星巴克無生意 咁美國總部就會收返

咁好過冇人幫襯咪同蕭生傾

而家三眼飯ok

營業額就是9旦又唔係國際品牌
最重要收到牌費姐
同埋入料可以抽下水

認真有啲黃店真係為幫襯而幫襯

係蕭生就一定支持

而家都好難食

唔洗特許啦，叫燒生教下路就得